誠徵韓式單根嫁接model

想轉行做植睫毛，已經上晒堂有證書
已經練過十幾個朋友，但係都係覺得唔夠References
所以想睇下有冇人幫手~

-所有原材料都來自日本/台灣/韓國
-單根嫁接法，假睫毛同真睫毛根部會保留一定距離
-有韓國植睫毛證書，想草多D Reference相同埋練習多D，所以係免費
-影左既相只會cut你對眼出黎做Reference，唔會show晒你個樣

地點就近荔枝角地鐵站(租床整，所以我會盡量夾係同一日做)
預返要兩小時，敬請準時
想睇相可以TG問我
telegram: eching0519

push

之前聽人講值眼睫毛話會好吉眼同好'拿' 聽完好驚

男人ok?

吉眼係因為痴得太近眼皮，又或者假睫毛個根部痴唔到落條真睫毛到，貶眼既時候就會吉到眼皮
'拿'眼就有機會係貼eyemask/痴膠紙既時候痴得唔好搞到對眼合唔埋，膠水揮發既時候就會'拿'，如果覺得'拿'就要出聲叫個睫毛師再調整下塊eyemask
正常係冇感覺架

覺得不安植唔到

推

腳毛ok?

無興趣但都幫你PUSH

Push

樓主有拍YouTube?

幾年前啦喎，咁都發現到

有啲興趣，但聽講合甩埋真嗰啲

有D睫毛師貼住眼皮痴係會傷害到毛囊搞到真睫毛都甩埋
所以假睫毛係要離開根部0.1mm左右
單根嫁接係植睫毛方法中最無負擔
另外睫毛都有生長週期會自然脫落
方法正確既話係唔會影響睫毛生長週期

Hold到幾耐？ 使唔使拆眼睫毛？ 整完睫毛後使唔使用特別嘅落妝技巧？